陳戊波不如唔好派錢，每人派一公斤高醇度海洛英

橫掂佢走過粉，冇所謂啦，內銷又好，搵D mk 幫香港人帶木雕都好

好撚 不安，報驚先

草得唔得 ?
香港人咁辛苦, 日日做到周身骨痛
返到屋企吸幾淡, 即刻攪掂..

重可以解決食煙問題

合法化大麻先啦屌

樓主算唔算教唆他人犯法

百粉波

派美金

溝淡左就叫港紙

知唔知點解要整做長方形呀？

係鎂啊

都係個句 容易襯衫👔呀嘛

鎂銀灰色架 銷酸鉀呀
中學無教架咩

頂你個肺 聽日我就去燒咗佢間鋪

門徒

溝啦 仲講
陣間趕唔切出貨呀

我就做開一套32萬 好渴市咖

我地D貨一定要靚

你睇福爾摩斯，又等同教唆你犯法咩

啲客攞咗會去溝啲k仔啊葡萄糖啊藍精靈啊務求利潤要高

貢貢咪摩摩

留番同個官解釋啦

比一毫叫佢送來